潘曉穎母親寄同款藏屍行李箱促自首 發言人表示：台方拒發簽證未能成行！

果同話潘太失蹤，果頭佢take action

好癲

同款行李箱
條橋邊個諗

潘太mon到post

潘太睇到我個post

潘太係咪有上連燈

話時話，潘太去左邊？

咁耐無聲氣以為潘太被消失左

真心顛

邊個夠膽比個殺人犯簽證

潘老母係咪有mon post
尋日提完佢即係上水

潘太戰力無容懷疑

其實都冇得搞

潘太好波
大粒墨好找數啦

潘太其實都未現身
有冇諗過寄果個真係潘太

代言人: Well received with thanks

點解唔用自己方法過去?
洗頭艇又唔係未試過

仲住緊安全屋，屌那星

潘太respect

好大怨念 (都理解嘅)

戲梗要做吓

港共會同潘老母講

今日你要寄行李箱

快俾錢 我地會同你搞掂其餘手續

嗱,快手 你唔合作的話.......你知道啦 我地驚方唔知會點做架

叫飛行服務隊車佢過去

連燈仔又燈

係驚方mon到post

潘太真心癲喎

佳仔撐你呀

潘媽媽好撚正

all action
no talk

如果台灣要出簽證
應該出工作簽證定旅遊簽證
定係有自首簽證俾人揀？

ok u win

咪玩啦

你真係信潘老母今日先知連登有貼?

係呢度大家都知潘老母是否仍在人間都成疑問

咪會有人出嚟做場戲囉

死人都可以寄行李箱架

守護住佳佳果班黑狗心裡面究竟係點諗？堂堂一個殺人犯，竟然要提供保護？ 荒天下之大謬

原來可以寄嘢比仆佳仔

冇心情

佢老母 已經比陳同佳搞到癲左

佳仔係安全屋收到一定笑到收唔到聲

Rimowa?

又唔好咁講

只不過係一班殺人犯睇住另一個殺人犯

免費豪宅免費打機

依家仲送埋旅行箱內

好撚warm唔走了

屌你 人地冇撚左個女呀

somebody pleaseeeeeeee get this ma'mam a gun

黑社會都攞到良民證
點解唔發返張比佳仔?

寄俾佳仔親筆簽名，成為文物

有諗頭

就係冇， 所以台灣唔出，
要香港押犯過去

住緊豪宅有黑警保安
李家超講到明佢係自由人一定保佢
好食好住立稅人養點解要去台灣？

是你的帖文發揮了作用

竟然仲在生

係咪叫管牧師肢解佳仔，
塞佢入喼然後送上飛機
當佳仔係凍肉咁走私入台灣

政治棋子

真係在生?咪咁天真

今時今日台灣同中國搞到咁薑, 香港政府立場一定跟住中國
陳同佳真係十年內都冇可能去到台灣自首

黑狗都唔係人嚟
邊有良心？
糧心就有
等出糧嘅決心

佳仔收到潘太賀年禮物應該畀幾多錢回禮？

潘太：其實尋日個 post 都係我開嘅
越亂越好

女人要夠癲
男人要夠mean

起碼要將個喼寄比教宗教皇

台灣點會簽證比阿佳 唔通拉登又可以申請到美國簽證咩
一落機就直接比人拉 有心就唔會搞咁耐都去唔到

三個月失蹤,突然寄個行李箱

呢3個月有得去外面旅行咩?

算鳩數啦潘太 分分鍾佳仔唔係世上

想知其實佢有咩資格住安全屋

台灣唔係中國一部份咩
點解要簽證？
管牧師係唔係分裂國家?

香港政府係無可能押陳同佳過去
如果政府咁做
即係證明最初話「一定要修改逃犯條例先可以押陳同佳去台灣」呢個係大話嚟
香港政府唔會蠢到公開自我掌摑

果頭話寄左 轉頭就收到

睇嚟潘太有連登軍師

我成日講 叫英國搏彩公司開個盤

3年後今日 我夠膽講佳哥繼續係香港

搏彩公司肯開盤

我當埋條底褲都瞓身買

學政苦講 佳佳係香港無罪 係自由身

係外國講幾句 就犯國安法要通輯
佳佳殺完人 番到香港無事

如果國民黨執政
就有可能接受

其實件事好on9，點解一定要有簽證，人地台灣講到明，你上一架去台灣既飛機，到左就會拘捕你，就係咁簡單，根本唔洗簽證。

一個人所共知既殺人犯用遊客身份申請簽證，呢個世界任何一個國家都唔會批啦。

潘太係聖誕前寄

伯有情人節送情侶喼俾佳仔

佢想找都唔得
台灣要求香港當佢犯咁押解出境
香港7婆要陳自己搭機去台灣自首
2邊唔讓步
陳：自首? 去唔到，不了

在一個中國之下，台灣竟成為「共外之地」！

原來潘有mon post

你又唔好咁講,呢個濕鳩正苦真係無腦架

無簽證上唔到飛機喎

管浩鳴吓吓都為大粒墨管住晒，你姓管架咩

管浩鳴係咪有份屌潘曉穎
咁得閒做代言人嘅

恐嚇

好值錢架，第時要放入博物館

聖公會唔關天主教事，無教宗的

全日禁堂食依個笑話唔記得?

正常去台灣唔洗 台灣可以落地辦

我點解要去自首？

呢個係憑我自己本事做逃犯

點解要自首？

屌你老母🖕🏻

潘太有無自己匿埋入去個喼到

佢嘅潛台詞係咪佳佳自己唔自首，到時潘太就用lee個行李箱幫你寄去台灣自首

話時話，潘太去左邊？

琴日巴打出完post 今日潘太立即行動

但問題係佢咁出名
即時渣正黎做啦

通緝佢 然後搵人夾咗佢上機
到埗時變咗條友冇有效入境證明而即時扣留
扣留期間“發現”佢係通緝犯
直接入拘留所

但佢根本唔會自己上機
亦唔會有人的佢上機

太睇得起連登 寄去最小都要幾日時間啦

其實去台灣洗乜簽證，洗頭艇咪得law

結論；佳佳係永遠都唔會去台灣

點解要簽證？個簽證理由係黎坐監定旅遊

台灣封關冇落地辦

發言人

對比另一個阿媽...

邊個通緝 邊個夾?

有落地簽證嫁嘛
殺人犯最多坐轉來回飛機

自膠覆舊post
啱先睇到

無簽證係入唔到境，但可以香港出境喎

牧師： 個波喺台灣度ar, 係台灣唔批入台證ar

唔關事
台灣需要正式官方移交
港共緊係唔想咁做

佢而家連機都上唔到 點去台灣
而且又係真殺人犯 就咁比佢上機有咩事邊個負責
其他乘客又有咩感受

台灣係要佢以犯人身份轉移？

遊水去咪得囉

全港納稅人埋單

大部份速遞公司都做到下一個工作天派件啦!

問問管浩鳴佢覺得台灣應該發咩visa比佢
投案visa應該世界從未出現過

仲未肯釋懷

港共唔肯
因會間接承認台灣係主權國

佳，係到嗎
咩事
你幾時去台灣自首
憑自己本事走返香港，做咩要去自首，屌你老母

佢無visa
香港checkin己經唔比上

逃犯天堂博物館

上機前已經會問你有無入台證
加埋佳仔咁出名，點會比你上機

每次見到呢單殺人案既相關新聞都係得啖笑

台灣確實唔會畀佢自由上機，一定係一上機就拉人

台灣試過喺桃園機場移交逃犯畀香港公安，只係港共唔想跟台灣做法

即係陳同佳唔自首，香港政府就喺安全屋養佢一世？

你係crew 你見到陳同佳上左來
你會扮無事照飛？
機師都罷飛啦
一陣佢劫機點算

佳仔係咪用BNO?

又支那01

已收到，佳佳可以慢慢諗下用落邊個到

已經比佢等到 PS5, 下一關睇下等唔等到 PS5 Pro, 或者 PS6

個阿媽開始好似電視劇咁黑化

咩事

兩者唔同講法
石棺係香港人違返逗留條件 台灣係正式送你走而默許popo機上移交

陳同佳係香港人
港共迫唔到佢上機
何況台灣曾經提出過 "檢警擬派員赴香港押解陳同佳來台受審，但遭港府拒絕"
而且佢需要官方溝通移交 港共都唔理
對台灣呢講大可愛理不理 殺人同受害者又唔係台灣人

比加超好似叫佢釋懷

依家牧師係話仆佳仔無簽證，所以去唔到，事實係唔關事，佢要去無話唔得。

其次，管生會陪佢去嘛，飛機上時不時有便裝空警，再唔係眾籌，請幾個G4，送佢一程又點話。

重點係，仆佳仔唔想去，寧願留係安全屋日日打飛機。

箱入面放個公仔 放張女個相

聖公會應寄俾坎特伯雷大主教

ps10都去唔到

大粒墨：

去台灣要簽證咩？唔簽證落地最多唔比你入境, 佢落地就會拘捕
而且佢喺香港無犯法 隨時可買機票飛

玩理恐嚇
拉人啦

係，不過陳同佳聲稱佢會「自首」，所以香港公安唔需要押解佢上機

個主要問題係港共拒絕同台灣有任何官方往來，同埋唔會容許台灣執法人員喺香港機場拘捕陳同佳

係港共連機上移交都唔肯傾
斷絕任何官方聯絡

係納稅人養佢一世

係咪到付？

我相信佳佳唔會去到台灣
相反佢會番大陸住

咪用係由黑警提供的囡囡度囉

無入台證點登機？入埋黑名單喎

又話住安全屋
咁都有地址
定送去聖公會

其實都好慘 屌你老母淋病

所以睇死陳同佳一世都無事

安全屋都係為咗收埋佢等佢唔好出黎鳩up

而且連中華旅行社既工作人員visa都唔再批，遲下陰乾埋，台灣係香港連半官方機構都唔再存在

仆佳仔可以旅客身份上機，搭足兩個鐘，然後在台灣一落地就被拘捕佢，根本唔洗機上移交。

仲有煽動香港人仇恨正苦

人地老母仲癲過大家

無簽証點會俾你上機

佳仔等mon hunt啦

尋日先有人問佢去咗邊，今日就做野

佢入咗台灣blacklist
點上機?

陳同佳坐你隔離 你唔驚有人自然會驚
有咩事發生邊個負責?
邊間航空公司會肯take risk?

淘佬：人氣殺人犯同款時尚行李箱大容量拉杆箱萬向輪

而家台灣唔俾旅客入境

潘太戰鬥力勁過成個議會加埋

等下啦潘太，最後我地相信賊人會繩之於法正義係得到申張！！！！

講依家就死得啦，上年成年都係用無簽證呢個point，話去唔到。

算唔算恐嚇 你再唔自首就同我個女一樣

沙盤推演係有可能
隨著兩岸關係惡化
首先中國單方面宣布將台灣納入中國法律體系
跟住港共通過送中條例
最後送佳仔上中國自首同坐監

台灣：從來只有一個渠道

呢d文書門面野無所謂，問題係有人去唔去啫

洗頭艇都去唔到
講到明入境都扔返佢出去

潘太好波 我好佩服佢

畀台灣 mark 咗落 no-fly list 嘛。
近呢十年你個人未飛，個名已經 send 咗過去目的地架喇。

所以咪要正式移交囉 唔係側側膊送佢上機

佳仔憑自己本事殺人 點解要自首
屌你老母

行家

進一步行動

唔搭台機呢，搭hk airline都唔比上機？

假老母喎黃撚真係笑死人

爸打係唔係睇得太多TVB

hkairlines 明知佢唔入得境都照飛
都係要負責

其實以前咪有試過台灣送犯去香港
係有用到所謂「灰色地帶」

個問題係今次支港政府死都唔肯照上次咁
非要乘機矮化台灣地位不可
所以台灣先由支共慢慢玩
唔官方移交冇得傾
反正同佳唔嚟豪無損失

冇航空公司會想咁樣畀人罰錢咯。

仆佳仔 : 喂，民聯呀，我終於搵到機會解決件事啦，潘母依家恐嚇我呀

勇武過好多兒登仔

airline有責任check起飛乘客入唔入到境 (所以bno只要落地國家肯認就可以照上機)
佳仔你講明自由行入唔到 無簽證 無落地簽 airline唔會負責

唔得
所有飛台灣既飛機都要遵守呢條rule

其實喺安全屋做乜鳩
驚潘太向佢報仇？

上次小草果單野 係因為佢地班友係香港殺人 台灣取消佢張簽證佢地就要返香港 同仆街仔呢單野性質上都幾大分別 如果真係中肯d 講 就係兩邊都玩政治 兩邊都唔肯讓步lo 台灣唔會矮化自己 中共又唔會承認台灣既地位

以前啲案都話因為台灣政府要對自己嘅人民交代。
今舖只係香港人殺另一個香港人，777 嗰時仲要乘機矮化台灣，台灣真係冇乜誘因同你急。

如果佳仔有得用ig
打開個吉喼影張相整個tag
#差緊d嘢

唔激撚死佢

去台灣一係坐一世一係死刑
畀你都唔去啦

每年寄一個
你條打靶仔

同款行李箱
住豪宅要個行李箱做乜？

連中華旅行社都陰乾緊
就係繼絕以往既灰色地帶 一定要非黑即白
同而家香港一樣

佳仔：Received with thanks
轉頭擺上Carousell賣

潘太加油 好多人默默支持緊你

有聲

邊個通緝？
唔係香港犯案，港狗唔會通緝
台灣通緝佢，但在香港又唔可以執法

基於一中原則，我個人支持押送佢返我哋偉大嘅祖國服刑

叫飛行服務隊運佢過去啦笨！

點止，仲有全港藍絲報仇

係咪淘寶廣告嚟

陳同佳殺人同款行李箱
$999

單案同台灣人完全無關
要矮化自己去成完港共口中既公義
台灣點會啋你

你點知佳仔係屋入面
唔俾人拎喼去南美晒太陽咩

佳仔（自由人）

管浩鳴好撚煩
關佢撚事
死撚開啦
共諜

嘜唔係支國一部分咩？

唔知佢同佳佳點過情人節

幫台灣 代言咁痴線

港共如果比個殺人犯周街行
亦係麻煩
另外如果唔夾住陳同佳 又唔知佢會唔會出黎鳩up的咩
不如最好等佢消失於人前
永遠得代理人出黎說三道四

住左兩年？唔使錢住靚屋

管浩鳴果然係忠誠殺人犯代言人

好彩台灣之前已經直接揾咗潘太先
唔撚會信個黨員鳩up

簽咩證

蠢在比仁賤聯中出左先

佢自己開po提自己出嚟

RAP潘老母國安法後屌完黑警就變失蹤人口

淘寶幾時有陳同佳同款？

會唔會柒婆癲到想送上大陸了事，博台灣買你怕驚比人話唔人道受理番

留名睇黑狗拉潘太刑事恐嚇

其實仲可以叫佢去一個同台灣有邦交嘅國家，到當地使館自首

香港法例大粒墨冇罪
住安全屋即係唔相信香港法律

未抽中PS5 , 無心情，唔去住

我覺得呢個idea好好喎

咁咪一樣間接承認台灣主權
中共用左幾多錢先搞到台灣無曬邦交國

Condom冇乜所謂
只係777當初又話唔修例移交唔到又自打嘴巴
呢樣難過啲

個問題一直都係中共面子凌駕所有野

佢係香港係free person
但港共亦唔敢比佢真係咁free

Return of the Poon Tai

你自己匿埋入行李箱送入去

理性d la,而家係台灣政治行先, 唔比佳仔入台, 咁佳仔唔去,都係人之常情. 潘老母如果真係想捉佢, 就應該加入解放軍, 武統台灣, 到時用回鄉卡入台, 咪可以捉佳仔過去.

同送副棺材有咩分別
刑事恐嚇
拉

個女死忌駛你提

齋篋邊夠嚇㗎
入面裝隻啱啱劏嘅血淋淋死豬吖嘛

告潘太誹謗兼恐嚇啦

佳仔幾時出書，實發達

尋日睇完個post問佢去左邊
今日就有新聞
仲要咁癲寄個同款行李箱出去

就算唔係同一個
但見到唔會觸景傷情架咩

話佢冇mon post 我真係唔信

算唔算係恐嚇

係擺明鬥氣
然後將責任推俾反送中

其實過咗咁耐，潘太點解仲係放唔底
明明佳仔已經放底咗曉穎

應該係「改變世界歷史嘅一個行李箱」

車公話不宜遠行呀

冇簽證航空公司唔會俾佢上機
不過咁 佢可以先去一個去台灣免簽證既地方 然後再去台灣
不過既然引渡失敗 放左佢就當然話之你啦

個idea佢自己諗到？有啲失常先兆

而家收個喼算唔算有資格

陳生一日都有差人保護
外母重可以做到D乜

而家係冇簽證
航空公司係唔會俾登機證佢

去年聖誕節前夕寄出喎

潘太 應該要有心理準備
有生之年都唔會搞得掂 依單野

殺人犯保護殺人犯

又話台灣屬於支那，叫習大大俾張台灣簽證咪得囉

你肯定得個喼？

係咪同一隻色？

買張去台灣轉機嘅機票咪得
轉機都唔洗簽證

佢講得出哩句就已經on9

lm

其實如果以平時經驗來講 就算你無入台證 理論上都應該上到機 係去到台灣入唔到境姐 我有無理解錯
咁宜家變左一入台灣 台灣政府即刻拉人姐 真係咁難？

又有得食,又有得訓
話唔定重打緊PS5笑緊

之前唔係話華航長榮一上就係台灣拉佢唔洗visa咩
幾時連登又學蝗永咁spin去話台灣唔俾佢visa自首唔到

學納dee 咁講
佳哥憑實力殺佢個女既 點解要自首？

正常係殺人犯冇可能上到飛機
係要台灣派人黎香港全程綁佢返去
必要時甚至可以用專機

前排hsbc 用木箱藏獅
今次個行李箱裏面唔知有咩呢

派曬綠帽 抵死

其實依家港台兩邊要傾啲咩先可以批到佢個簽證？

航空公司check到佢係台灣blacklist
又點會比佢上到機

其實陳同佳可唔可以用特區護照護照免簽去梵蒂崗，再由梵蒂崗引渡佢去台灣？

話曬台灣同教廷有邦交，而且梵蒂崗係台灣在歐洲唯一的邦交國，亦係現時最有影響力個個，台灣點都要保住台梵邦交。

並且護送過程由湯漢、陳日君兩位樞機主教陪同。

其實潘太假設佳佳見到個喼會良心發現定點？

好撚風趣

其實本身一定要有簽證先飛到去咩
之前冇搞網上簽證去到先比錢搞落地簽證都上到機架啦
冇簽證最多係入唔到境姐？
咁去到入境位交接押走有咩問題
唔係不嬲通緝人都係入境果刻發現就拉人咩
其實唔太明冇簽證點解可以拎黎做理由

其實用翻台灣航空公司咪得唔畀上機咪航空公司上新聞

未試就話唔批簽證用嚟 fake 邊個你諗下

假設見到個喼就想去台灣旅行

犯國安法，拉得

黑色休襪

仲要笑緊你班連登仔

日捱夜捱想過的毫宅hea生活

佢20歲就做到

你班連登仔有無佢咁威?

聖公會同教廷唔同喎

你仲要咁害陳樞機

湯漢咁奶共 無所謂 就等佳佳kill埋佢

弱智
俾簽證？
你去旅行呀？

仲有人問呢個問題

航空公司點敢俾個殺人犯上機

一陣佢上機殺人 脅持人質咁點?

台灣唔係話有個單一窗口投案咩,一般台灣通輯犯就話唔比，佳佳應該都會被嫁

乜要簽證㗎咩
明明一個中國
當返鄉下咋喎 簽乜證
仲要有曱甴強睇住
篤下個鼻咪過囉

咁證據呢?

唔使交收證據?

証據咪台灣酒店cctv/行李喼,屍體，仲有咩交收？

大粒墨
過年要抖利是不了

吹奏潘太做乜，反送中成年先出現，咁多家破人亡係佢有份做成
而家出嚟做埋啲不切實際嘅嘢

你知道謀殺與誤殺是否有分別?

你點肯定陳同佳唔係香港策劃單案?呢D證據如果港方唔提供,台灣證據不足,咁點入佢罪?

唔使吹奏 無人會同情佢

佢生好死好無所謂

但特衰正苦邪惡仆街有眼皆見

會唔會殺埋發言人

其實唔輪到陳同佳揀

穎穎報夢話日日比人強

Arm arm諗緊淘寶好興「網紅同欸 乜乜物物」

竟然有巴打真系造左圖

台灣判左謀殺啦佢自己都認左，可以點樣喺香港策劃，喺台灣殺人+入行李喼棄屍 已經入左罪啦

我係陳同佳，寧做死一世衰仔都唔會自首

嘿

俾著你 去到台灣當知道港方無交證據時 你仲會話自己係謀殺? 佢拎條女張提款已經同呢單案有關 你港方唔交 台灣點有證據?

司法制度唔係咁兒嬉

兒嬉只係特衰正苦 將香港司法破壞先會咁兒嬉

簽證去遊行啊，要唔要預14日隔離

華航長榮更加唔會理你
有入境黑名單

照計陳同佳邊度都飛唔到
唔好再講簽唔簽證
航空公司知你邊個一定唔俾上機
屈蛇無得計
再唔係射佢上太空再落番去台灣
的確佢要去到台灣一定有方法
但合法只得一個

咁咪拎華航長榮 rejection letter 出嚟睇下

佢係入境既黑名單
己經唔使講其他野 有野問番台灣政府
最後都係問番港共

台灣：唔會發簽證俾逃犯，要自守請移交逃犯
777：佳仔係自由人，唔可以就咁捉佢上機。逃犯條例又攪唔成，無法律基礎。
佳仔：疫情無落地簽證飛唔到

咁樣？

而家有機打有大屋住有保鑣唔洗做
生活得好過9成連登仔

佳仔或成最後贏家

其實佳仔除咗台灣之外係咪咩國家都可以去旅行？
帶埋個同款gip 去旅行都咪話唔過癮

台灣司法制度就係咁兒戲
再者
唔合作就係唔收人既理由？
收完人再大大聲話香港唔合作唔得？
唔好咁天真啦
台灣之前只係話叫佢去臨櫃就得
而家就再搬番龍門出黎要司法互助
唔知仲以為佳佳係香港比人通緝
係你呢啲心先仲要死撐

佳仔：多謝 有gip去旅行

中国去中國都要簽証

有你賈雨村出嚟 就知道五毛又要出嚟撐正苦

哈
而家佳佳都冇人理啦
咪有得潘太做大輸家
個女又冇
公道又冇
响度怨天怨地叫春囉
响台灣殺人
個疑犯想番去投案都唔比
台灣司法

佢申唔申到冤 Who fucking care? 信呢個仆街正苦 係抵死 撐仆街正苦都扺死

仲有安全屋住，今時今日帶晒罩行DONKI 都無人知啦

搵架搖控快艇，車佢入台海囉
唔差在告多單偷渡啦

柒柒柒落台先定陳同佳去台灣投案先

台灣政府咪叫咗你就咁飛過去真係 reject 咪出示 rejection letter 推翻個波畀人囉

一睇就知要 fake 其他人已經唔使講其他嘢

成世包食包住 幾撚爽納稅人埋單

好難估

冇簽證去到台灣應該會要佢原機走
台灣要既係司法互助 唔會讓任何一步
佢地同香港人都太清楚支共既無恥
今次開先例讓一步 下次支共又會逼你將底線再退

MK底嘅老母真係好失禮

係未已經釋懷

之前台灣其實讓過步想派人黎香港押解
黨府話台灣官員冇權入境押解
咁掉返轉 佢既然話自首 係入境前押解點解唔可行
佢根本試都未試飛去 之前心情麻麻所以冇去姐
今時今日根本都唔洗講有冇簽證

你唔明個重點
台灣講既司法互助係兩個方案
一係台灣派人黎機場 由香港警方移交台灣警方
一係由香港警方押解佢上機一齊去台灣先再移交比台警

中間一定要有香港警方參與 唔到佢話自首就可以黎

咁當然呢單野咁大件事 已經唔到佢自己決定
有警方保護就知 當然梗係有政府係背後探過口風
之前台灣都講過唔會比佢就咁黎
依家佢幾時投案根本唔到佢自己話事
所有野都係港共政府幫佢安排 係跟港共order做野

佳寶食品

姓賴架喎

搵陳生去機場做場上唔到機嘅戲啦
咁咪上哂港台 A1 推翻個波畀台灣
唔做就唔好吹風真係呃唔到人

人地跟足你要求去辦證喎而家

人地話管生唔係律師，代辦唔到，建議協商
咁做咩唔傾要搞政治初心呢？

台灣殺人案疑犯陳同佳至今未到台灣自首，聖公會教省秘書長管浩鳴表示，台灣未向陳同佳發出簽證，代表律師已多次聯絡有關窗口，但至今未有正面回應，希望台灣當局本著人道考慮，盡快發出簽證。
文盲發現

人地最後咪講咗協商

自己睇下時間先啦好嗎

你 send 條 link 係最舊
之後咪就話管生唔係律師，建議協商
再之後咪話律師都唔得，要協商

我 reply 緊你最舊個時間條 link

潘老母買錯size喎

你自己咪答左自己
根本而家係台灣係咁搬龍門囉
多謝你答左自己喎

咁人地最後唔肯讓步
係唔係就放棄搞政治？初心呢？

陳同佳：潘媽媽，你寄畀我個行李箱我收到喇，我寄返呢個行李箱畀你呀

潘媽你都考慮吓搵聖公會教嘅高層幫手啦，教會永遠企係弱者嗰邊

要求台方送機票、飯錢、的士錢，加多幾封利事
陳同佳先好去

SSGSS貝潘太

bigbigshop有得買